[拒絕黃牛] 有冇好心人可以放2張280/380/480 俾我

就算最後買唔到飛都唔緊要，但都唔想支持黃牛，有冇好心巴絲打可以近原價放2張子華俾我？

真心好想去睇，禁左兩日都禁唔到

多謝大家

有冇好心人可以比張880我

呢個世界邊有咁多好人, 原價放飛俾你, 有都俾親戚朋友啦
之前有人試過原價+手續費放某d飛出去
轉頭條撚樣起carousell 高幾倍價放番出去
唔好咁天真了

原價-100 放
有意pm 我